## Домашняя сигнализация на датчике движения ПИР.

### Простая сигнализазация на датчике движения. 

Эта модель модель пищит если датчик заметит движение, а если нет сигнала с датчика

сигнализация  молчит. На корпусе датчика есть 2-а потенциометра: левая настраивает время срабатывания, 

а правая чувствительнность. Если хотите больше информации ищите в интернетею
